Hey there! I am using Signal.

有冇人仲未開始用Signal?

成班frd都唔肯用 唔做frd算

琴晚開咗，但朋友好似仲好堅持用WhatsApp

變咗單機mode

我都琴晚開咗

同我做ok？

可以save低對話去email

可以啊 濛B

女人㩒錯做default sms app，仲import埋舊sms
結果之前積落嘅百幾個unread SMS，一嘢過爆Notification出嚟

爆到lag機，諗住幫佢force close app就得

點知一開返app又再爆一堆notification出嚟

結果要del app重裝

第一印象咁差好難叫人用

推

百幾個unread

最多人唔肯用嘅理由係唔想攪咁多嘢, 但係冇諗過Facebook攪呢樣嘢為乜。 個人覺得係想幫政府收集資料作社會信用評分用。

用得一個得一個 好似fb同ig咁 fb越嚟越少人用 ig就越嚟越多
身邊越多人用 覺得自己唔夠緊貼潮流 咪轉
d豬對d有意義嘅冇反應 對d無謂嘢先care

絕交

港豬做嘢三分鐘熱度我理解, 而家睇美國人民點揀, 反big tech會否成為下一個潮流

普通人駛乜驚比人偷資料
你估自己有咩機密資料咩

我只係唔想被迫同意人地將我既資料當做佢既商品賣比人姐
唔關普唔普通人事
BTW, Signal暫時個問題在於冇web版
對公司黎講唔方便, 好難要佢地轉

香港返工好難唔用whatsapp 打算連個分身acc算

社會信用評分對每個人生活都有影響, 如果真係行到呢步先反抗就等放逐

公司講公事仲可以接受嘅, 但係私聊最好保障返自己

想問下whatsapp係咪會彈個通知出嚟要人confirm data share with fb?
點先check倒自己confirm未

事緣尋晚㩒電話差唔多訓着時 whatsapp好似彈左段嘢出嚟 手快快㩒左

而家訓醒先醒起

我whatsapp都一樣百幾個unread

想問下whatsapp嘅話點做

唔想就咁del wts

唔再問你即係Agree咗啦, 以後資料已俾fb任用